Question: hi
Answer: bye
Question: bye
Answer: hi
Question: silly
Answer: billy
Question: meow
Answer: woof
Question: kitty
Answer: cat
Question: hi
Answer: bye
Question: peanut
Answer: butter
Question: peanut
Answer: butter
Question: jelly
Answer: time
Question: peanut
Answer: but ter
Question: baseball
Answer: bat
Question: sdf
Answer: szger
Question: dzfg
Answer: hujd
Question: sdfSDGF
Answer: ghfdfs
Question: drtyed
Answer: xrfthrt
Question: rfty
Answer: xftyuyji
Question: fgh
Answer: fgh
Question: 
Answer: 
Question: 
Answer: 
Question: gydjh
Answer: ghdf
Question: ghdgyj
Answer: ghjdg
Question: ghjgh
Answer: ghjdg
Question: drth
Answer: sfgh
Question: gyjd
Answer: dgjdg
Question: dgfjdtyuj
Answer: tykjtyd
Question: KJ
Answer: GHBK
Question: 
Answer: 
Question: hgvuk
Answer: ytfyj
Question: 
Answer: 
Question: 
Answer: 
Question: 
Answer: 
Question: 
Answer: 
Question: 
Answer: 
Question: khfguty
Answer: lihguik
Question: ukvu
Answer: yugvkku
Question: ftgh
Answer: fgjghkm
Question: fyjf
Answer: jhkh
Question: ghkm cg
Answer: cghjn
Question: ghj
Answer: ghcj
Question: fxgh
Answer: fgj
Question: fx 
Answer: dfgftghj
Question: tfhx
Answer: fghnxfg
Question: fgxhxdf
Answer: fghbxfg
Question: xzdfzs
Answer: ghjcgyhkj
Question: ghjcg
Answer: jkl.bjkcg
Question: sdfsz
Answer: dfgzd
Question: dfgdz
Answer: zdfgzdf
Question: jhlghj
Answer: dfgdfs
Question: dfghdf
Answer: fghsdxf
Question: dfhdx
Answer: fxghxs
Question: fghfgd
Answer: fghfd
Question: gdyh
Answer: ghfd
Question: ghjkyuf
Answer: jdghdjg
Question: jddgyj
Answer: jgdy
Question: hjdrhh
Answer: rtxh xrt
Question: htxh 
Answer: htxh
Question: sad
Answer: dwasw
Question: awsd
Answer: dawda
Question: wda
Answer: ergfda
Question: sdrfgzd
Answer: gvsdfzgvzsd
Question: dtherd
Answer: zdrhedr
Question: awdsaw
Answer: awsdawd
Question: wsdawd
Answer: awdaw
Question: wdaaws
Answer: 
Question: dwad
Answer: dawd
